其實98岀世先係俾時代選中既細路

大學畢業都冇得去grad trip

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

選渣野選中？

港豬躝啦